想搵返首歌

唔知半年前定一年前係YOUTUBE聽到一首歌
係關於忍者定武士咁樣
好似係一隻game既主題曲黎
個封面好似係紫髮女仔
大約半年至一年前